我好鐘意坐地鐵有位坐既時候 見住d癈老衝入黎

口up up 咁想有人讓位比佢 但又無人讓
佢地個時d表情真係世界級

好有畫面

正

啲廢老仲走得快過曱甴

諗起都想笑